【今晚官酸】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMXCIII

#StandWithOzil

1

沙發

Sor 重覆左，麻煩大家去呢個